點解雙子座可以咁仆街

我就係呢個仆街 點解成日做野都三分鐘熱度
半途而廢 郁啲就放棄
次次都得把口 講完又做唔到 份人又輕挑浮誇
成熟小小都唔得 永遠成個小朋友
係啊 初初你係吸引到人地注意啊 但有撚用咩
成日擺副玩世不恭嘅樣 人地走左 你開心啦 你自由啦
我真係想改 但我唔知點解次次最後都搞成咁
點解你唔可以比多次機會我

關星座撚事咩

咪係 個人仆街都要賴落星座度

啱啦 屌醒我嗨

改一改標題 點解我可以咁仆街

same

On9 你𡃤得星座就知你份人幾廢幾無料幾on99

21世紀啦

你啱 我有料就唔使上嚟開post 係度on99

失戀姐 大把女啦 洗咩上心

星座呀 八字嚟啲技術就係想你知自己個人衰然後去改變自己。八字講到你條命差，個師傅都都唔會同你講係咁㗎啦，一世㗎啦，你扺死。佢都會叫你放下咩擺設，戴下咩首飾去化解。或者叫你修心養性，改變下自己。樓主你呻下就算喇，將所有野都賴曬落雙子座，你一世都唔會變。

sorry

多謝你 星座呢啲都係參考下算
針唔拮到肉唔知痛 我會記住